{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_047478",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/100336",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "보령(대천) 현대모텔"
    },
    "text": "当宿は韓国語で案内支援を行う30室の客室を保有しています。 大川海水浴場から50m、マッドフェスティバル会場から800m、ジップトラックから2km、スカイバイクから1.6km、石炭博物館から18km、開花芸術公園から19km離れています。 また、宿泊施設の近くには貝焼き、刺身屋、海鮮鍋屋が徒歩2~3分の距離にあり、カラオケ、7080バー、ゲームセンターも徒歩2~3分の距離に位置しています。 一部屋あたりの駐車は1台で、追加駐車時に1万ウォンが追加されます。 また、一部屋あたりの人数は2人であり、追加時に1人当たり1万ウォンが追加されます。 退室時間を超過する場合、1時間当たり5000ウォンが追加されます。 客室の内部施設としてはテレビ、冷蔵庫、ヘアドライヤーが設置されており、全客室にはバスタブがあります。 大型ペンションルームを利用するお客様はバーベキューを利用でき、炊事施設も完備されています。 現代モーテルは最上のサービスを提供しようとしており、多くのご利用とお客様の幸せをお祈りします。 訪問者は清掃と社長の親切なサービスで満足のいく宿泊ができるとレビューを残しています。 海から近くて位置も良く、値段の割にも満足できる宿です。 食堂とコンビニが近くて便利に利用できます。 浮き輪レンタルサービスも提供され、水遊びを楽しむことができます。 しかし、建物の外部が古く、夜は床で寝る布団が少し薄くて不便かもしれません。 また、星占いの低い後期には歯ブラシとフィット説が欠測され残念な気持ちを表現したものもあります。 施設は古いですが、価格に対して満足度が高い評価を得ています。 MTやイベントのための客室も提供され、42インチTVが設置されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "当宿はどのくらいの距離にあるのですか？",
            "answer": "当宿は大川海水浴場から50m、マッドフェスティバル会場から800m、ジップトラックから2km、スカイバイクから1.6km、石炭博物館から18km、開花芸術公園から19km離れています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の近くにはどんな店舗がありますか？",
            "answer": "宿泊施設の近くには貝焼き、刺身屋、海鮮鍋屋が徒歩2~3分の距離にあり、カラオケ、7080バー、ゲームセンターも徒歩2~3分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "一部屋あたりの駐車は1台で、追加駐車時に1万ウォンが追加されます。"
        },
        {
            "question": "一部屋の最大収容人数は何人ですか？",
            "answer": "一部屋あたりの人数は2人であり、追加時に1人当たり1万ウォンが追加されます。"
        },
        {
            "question": "退室時間を超過した場合、料金はどのくらいかかりますか？",
            "answer": "退室時間を超過する場合、1時間当たり5000ウォンが追加されます。"
        },
        {
            "question": "客室にはどんな施設がありますか？",
            "answer": "客室の内部施設としてはテレビ、冷蔵庫、ヘアドライヤーが設置されており、全客室にはバスタブがあります。"
        },
        {
            "question": "大型ペンションルームでは何を利用できますか？",
            "answer": "大型ペンションルームを利用するお客様はバーベキューを利用でき、炊事施設も完備されています。"
        },
        {
            "question": "当宿はどのようなサービスを提供していますか？",
            "answer": "現代モーテルは最上のサービスを提供しようとしており、多くのご利用とお客様の幸せをお祈りします。"
        },
        {
            "question": "訪問者はどのようなレビューを残していますか？",
            "answer": "訪問者は清掃と社長の親切なサービスで満足のいく宿泊ができるとレビューを残しています。"
        },
        {
            "question": "当宿の良い点は何ですか？",
            "answer": "海から近くて位置も良く、値段の割にも満足できる宿です。"
        },
        {
            "question": "当宿の近くにはどんな施設がありますか？",
            "answer": "食堂とコンビニが近くて便利に利用できます。"
        },
        {
            "question": "当宿ではどのようなレンタルサービスが提供されていますか？",
            "answer": "浮き輪レンタルサービスも提供され、水遊びを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "当宿の悪い点は何ですか？",
            "answer": "建物の外部が古く、夜は床で寝る布団が少し薄くて不便かもしれません。"
        },
        {
            "question": "当宿の施設は古いですか？",
            "answer": "施設は古いですが、価格に対して満足度が高い評価を得ています。"
        },
        {
            "question": "MTやイベントのための客室はありますか？",
            "answer": "MTやイベントのための客室も提供され、42インチTVが設置されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 536,
        "QA": 668
    }
}